呢條波隙係唔係見過最靚嘅一條波隙

罅隙

你呢個係隙字...

白石有時好怪，有時又好無敵

真啊

波quick